
```{post} 2023-07-18
:author: "@rioschala"
:tags: moderador
:category: miembros
:language: English
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @rioschala

Hola soy `@rioschala`! 

Soy profesor, me gusta aprender sobre diferentes temas como la programación para brindar mayores espacios a mis estudiantes. 

Me gustan los videojuegos, especialmente Valorant main Fade. 

```
{figure} index.md-data/valorant.png
---
name: rioschala-valorant
---
Valorant
```

## Blog

```{postlist}
:author: "@rioschala"
:category: blog
:excerpts:
:sort:
```

